我算唔算性上癮？

首先我有一個6年嘅bf 好穩定 但係可能太平淡唔想同佢做愛
呢兩年發現自己有一個問題 唔係想搵新鮮感咁簡單

有時自己一個食飯隔離枱見到又自己一個嘅男仔就好想埋去溝佢
當然我理智壓抑住
有時聚會見到啲好樣嘅男性朋友就好想借醉親近有幻想
次次打飛機都幻想同靚仔frd做
成日都想有個sp 我怕有一日自己行差踏錯

我係間歇性發作 幾個月一次咁 嗰幾日真係覺得自己禽獸不如

您唔係女關我撚事咩

無人想知gay佬啲性生活呀

ptbf(homo)

分享下啫好壓抑啊!!!!!!!!!!!!!!!

你只係當你條仔係SP

死gay佬

得罪你

p乜春tbf

唔想搞都sp

🌈愛無界

試下同條仔挽啲刺激 好似sm咁

死基佬

我又遲到😓

講到你唔係咁

次次打飛機都幻想同靚仔frd做

改漏咗啫😓

扑厭就換

你盲？

關你撚事

普通男人都會咁架啦
你要嘅性別唔同左ja ma 唔會特別變態咗架

我都係 每日要含

含我